[低成本抗爭]全民黑衣，聲援義士

各位香港市民，抗爭係一條要大家一齊行嘅路，就算你地有負擔，都可以喺有限度情況下作出最大嘅抗爭。各位返工、出街、睇戲、食飯、落街買餸，都要著黑衫，以示對抗爭者及抗爭運動嘅支持。只要成個香港都係黑衣人，就全香港都變得安全，因為只要我地人多，就無黑社會夠膽出嚟打市民、打記者、打議員。我地要做嘅係將抗爭融入日常生活，將日常生活變成抗爭。

懇請各位市民，喺有限度嘅情況下盡自己最大力量，支持抗爭運動，未來係要靠我地香港人一手一腳打返嚟，就由改變生活上嘅小小習慣開始做起。全香港人已經無得再退，只有抗爭一條出路。

注意︰請參與者盡量帶備基本防具，眼罩、口罩、長遮、頭盔等，以策安全，自保為先。

請同各位市民講，呼籲大家一齊參與。

光復香港，時代革命

推

上環開咗36槍
上環開咗36槍
上環開咗36槍

不嬲都話「 七黑」